忽然球迷要扮識波 一定係反英格蘭🕺🏻

講真唔反英格蘭點話比人知你係特別清高同特別識波😎

樓主高汁

HI CHING

樓主小心
依度啲人好惡架

樓主你走先
依到我頂住

是其是

再反埋史達寧就更加識波

呢個真

盲反

lin sterling alli 缺一不可

😎😎😎

講句屌忽然球迷已經扮到啦

樓主高汁鏝迷

250唔反唔得

黑色3連星

england

樓豬世盃期間又唔知JAP左幾多忽然女球迷了

唔係話識波先撐屎達零咩
球盲探測器喎

Sterling

一定要鐘意英撚？有冇咁霸道？

自從你收心養性之後我地老蘭三劍俠就風光不再啦